<resources>
    <string name="app_name">Darman_Tugas13</string>
    <string name="textView_Main_Film">Pilih Film</string>
    <string name="imageView_Main_Banner">Main Banner</string>
    <string name="textView_Main_Rating">Pilih Rating</string>
    <string name="button_Main_Submit">Submit</string>
    <string-array name="list_film">
        <item>THE SOCIAL NETWORK</item>
        <item>THE IMITATION GAME</item>
        <item>WHO AM I</item>
        <item>Black Hat (2015)</item>
        <item>Jobs (2013)</item>
    </string-array>
    <string name="sinopsis1">
        Film ini menceritakan tentang seorang pemuda bernama Mark Zuckerberg seorang mahasiswa
        Harvard yang menciptakan Facebook dengan bantuan pihak-pihak lain. Film ini beralur
        flashback antara ketika Mark dan rekan-rekannya sedang bersidang dalam kasus kepemilikan
        Facebook dan sejarah penciptaan Facebook itu sendiri. Pada awalnya (tahun 2003) Mark
        Zuckerbeg menciptakan Facemash, sebuah jejaring untuk pemulihan foto-foto yang diambil
        dari ‘Facebook’ seluruh anggota asramanya. Pemilihan foto ini berkategorikan hot or not.
        Yang menempatkan foto dua wanita berdampingan pada satu waktu dan meminta pengguna memilih
        yang mana yang paling seksi. Salah satu temannya baiknya, Eduardo Saverin, membantu
        dalam pencarian rumus yang penting untuk menyempurnakan pembuatan Facemash ini.
        Namun karena Facemash ini Mark diadili dan dihukum oleh komite kampus dengan tuduhan
        menembus keamanan kampus, melanggar hak cipta, dan melanggar privasi individu, dan
        terancam dikeluarkan. Namun hukuman itu dibatalkan. Tak hanya hukuman dari komite kampus,
        Mark pun dicela oleh beberapa wanita di kampusnya karena tindakan lancangnya. Pada satu
        waktu, Mark dihampiri oleh Cameron Winklevoss dan Tyler Winklevoss dan dia dipertemukan
        dengan satu rekannya lagi, Divya Narendra. Mereka bertiga mengungkapkan idenya untuk
        menciptakan Harvardconnection.com. Mark sempat menyindir ide Winklevoss bersaudara
        yang menurutnya tidak berbeda dengan friendster dan myspace. Tapi tawaran kerjasama
        akhirnya diterima Mark.
    </string>

    <string name="sinopsis2">
        The Imitation Game (2014) adalah sebuah film yang diangkat dari biografi Alan Mathison
        Turing dimana tokoh ini berperan besar dalam memenangkan perang untuk sekutu pada perang
        dunia kedua. Alan Turing ketika masa pecah perang dunia kedua bekerja sama dengan ahli
        kriptoanalisis untuk memecahkan kode enigma, yaitu sebuah sandi atau kode yang digunakan
        oleh jerman. Turing mempunyai peran penting dalam memecahkan kode enigma tersebut dan
        merupakan salah satu dari sekian orang yang berpikir tentang komputer digital. Dalam The
        Imitation Game (2014), tokoh Alan Turing diperankan oleh Benedict Cumberbatch yang
        sebelumnya telah dikenal lewat serial Sherlock dan trilogy The Hobbit. Film ini dimulai
        dengan Turing yang bekerjasama dengan ahli kriptoanalisis dengan dipimpin oleh Hugh
        Alexander (Mathhew Goode). Turing yang memiliki ego serta cara berpikir sendiri memilih
        untuk menyendiri dan membuat sebuah alat untuk memecahkan kode enigma ketimbang
        menerjemahkan naskah kode enigma dalam satu hari dengan kemungkinan tak terhingga.
        Adalah Stewart Menzies (Mark Strong) yang mempercayai alat Turing dapat bekerja dan
        akhirnya memberikan donasi sebesar 100.000 poundsterling untuk menyelesaikan mesinnya.
        Selain itu, Turing pun menggantikan Hugh sebagai pemimpin tim. Langkah pertama pun
        diambil dengan memecat orang yang dianggap tidak kompeten lalu mencari anggota baru
        melalui teka-teki silang, yang kini dikenal dengan Test Turing. Joan Elizabeth Clarke
        (Keira Knightley) yang berhasil memecahkan test turing dalam waktu 5 menit 43 detik
        lebih cepat dari waktu yang diberikan, yaitu enam menit.
    </string>
    <string name="sinopsis3">
        Who Am I (2014) telah dirilis pada tanggal 25 September 2014 (Germany). Film Who Am I ini
        dirilis dengan genre thriller yang telah dibintangi oleh actor ternama yaitu Elyas MBraek,
        Tom Schilling, Wotan Wilke, dan masih banyak lagi. Film ini sendiri menceritakan seorang
        pemuda yang bernama Benjamin ( Tom Schilling ) yang sangat ahli dalam urusan komputer.
        Ia hampir tidak memiliki teman disekolahnya, dan iapun sering di bully oleh teman - teman
        sekolahnya. Benjamin sendiripun sebenarnya memendam perasaan pada temannya;
        Hannah Herzsprung. Kemampuannya dalam komputerpun membuatnya berkenalan dengan
        Max ( Elyas MBraek ) yang memiliki misi untuk meretas situ - situs yang ada di dunia,
        akan tetapi Max membutuhkan tenaga Benjamin untuk mempermulus misi rahasianya itu.
        Benjamin-pun menerima tawarannya tersebut, disana benjamin bertemu dengan 2 orang teman Max
        lainnya, mereka adalah Stephen dan Paul. Lalu mereka menamai diri mereka sendiri dengan
        sebutan CLAY yang merupan singkatan dari Clowns Laughing At You. Mereka berempatpun memiliki
        tujuan untuk meretas sistem keamanan dan membuat lelucon tentang keuangan di dunia. Akan
        tetapi aktivitas mereka-pun menarik perhatian dari Europol (Europe Interpol) yang dikepalai
        oleh Hanne Lindberg. Mereka-pun dikejar oleh para Europol terkait aksi - aksi mereka yang
        telah mengacaukan banyak sistem keamanan.

    </string>
    <string name="sinopsis4">
        Black Hat (2015): Sebuah film yang disutradarai oleh Michael Mann. Film ini diperankan
        di antaranya oleh Chris Hemsworth, Viola Davis dan Wei Tang.
        Film ini menceritakan tentang Nick Hathaway, seorang peretas yang sangat berbakat.
        Dirinya menjadi tahanan pemerintah AS karena aksi pembobolan bank. Namun ia diberi
        kesempatan bebas dengan melaksanakan tugas gabungan bersama Kepolisian Amerika dan Tiongkok
        untuk melacak jaringan cybercrime tingkat tinggi di seluruh dunia.
        Nick bersama dengan Ceng Da Wai teman lamanya yang bekerja di kementrian pertahanan
        Tiongkok bekerja sama untuk membongkar sindikat peretas.
        Peretas tersebut diidentifikasi telah menggunakan malware yang pernah dibuat oleh Hathway
        dan Da Wai semasa kuliah dulu

    </string>
    <string name="sinopsis5">
        Jobs (2013) : Film diawali tahun 2001 dengan Steve Jobs memperkenalkan iPod di pertemuan
        balai kota Apple. Dia kembali ke Reed College tahun 1974, Jobs sudah berhenti sebab
        mahalnya biaya kuliah namun masih menghadiri kelas atas persetujuan Dekan Jack Dudman yang
        membawanya.
        Jobs tertarik kursus kaligrafi. Dia bertemu Daniel Kottke yang bersemangat melihat Jobs
        memegang salinan Be Here Now. Dipengaruhi buku tersebut dan pengalamannya dengan LSD,
        Kottke dan Jobs menghabiskan waktu di India.
        2 tahun berikutnya Jobs kembali ke Los Altos tinggal di rumah dengan orang tua angkatnya
        Paul dan Clara. Dia bekerja untuk Atari, mengembangkan kedekatan dengan Steve Wozniak
        usai dia melihat Wozniak membangun komputer pribadi  Apple I.
        Mereka menamai perusahan mereka Apple Computer, walaupun sudah ada perusahaan bernama
        Aplle Records yang dimiliki The Beatles. Wozniak memberikan demonstrasi Apple I di Homebrew
        Computer Club. Jobs didekati Paul Terrell menunjukkan minat pada Apple I.
        Mengetahui dia dan Wozniak akan membutuhkan studio, Jobs meyakinkan ayahnya Paul
        mengizinkan mereka memanfaatkan garasi keluarga untuk perusahaan barunya.
        Menyadari mereka tidak mampu membangun komputer itu sendirian, Jobs juga merekrut
        Daniel Kottke, Chris Espinosa, Bill Fernandez ke tim Apple. Terrell kecewa terhadap Apple I,
        reaksi yang menginspirasi Jobs memulai lagi dengan model kedua.
        Dia memperkerjakan Rod Holt merekonseptualisasi terhadap apa yang akan disebut Apple II.
        Setelah banyak kegagalan, Jobs memenangkan minat terhadap Mike Markkula yang juga bergabung
        bersama Apple.
        Mereka merilis Apple II di West Coast Computer Faire 1977. Keberhasilan ini mengakibatkan
        Jobs menjauhkan diri dari teman dan kekasihnya Chrissan Brennan. Brennan mengatakan
        kepadanya dia hamil anak mereka, dia segera mengakhiri hubungan mereka.
        Brennan melahirkan Lisa Brennan yang terus disangkal Jobs sebagai anaknya. Dia juga membawa
        John Sculley menjadi CEO perusahaan. Ketika perilakunya menjadi lebih tidak menentu, Jobs
        dipindahkan dari The Lisa menuju Group Macintosh tempat dia bekerja bersama Bill Atkinson,
        Burrell Smith, Andy Hertzfeld, dan Chris Espinosa.
        Dia memaksa pemimpin tim asli kelompok Macintosh, Jef Raskin keluar dari sana. Macintosh
        diperkenalkan banyak kemeriahan di tahun 1984, Jobs dipaksa keluar dari perusahaan di tahun
        1985 oleh Sculley.
        Film melompat di tahun 1996, Jobs menikah dengan Laurence Powell Jobs dan telah menerima
        Lisa sebagai putrinya. Dia mempunyai putra Reed dan juga menjalankan perusahan NeXT yang
        Apple memutuskan membeli.
        Dia diminta CEO Gil Amelio ketika itu untuk kembali menuju Apple sebagai konsultan. Jobs
        melakukannya segera dia diangkat sebagai CEO baru, yang pada akhirnya memecat Amelio dan
        mantan temannya Markkula. Jobs menjadi tertarik terhadap karya Jony Ive dan bekerja
        menemukan kembali Apple. Film berakhir dimana Jobs merekam dialog untuk the Think
        Different di tahun 1997.

    </string>
    <string name="imageView_Detail_Pic">Detail Banner</string>
    <string name="textView_Detail_Sinopsis">Sinopsis</string>
    <string name="textView_Detail_Desc">Deskripsi</string>
    <string name="textView_Detail_Rating">Rating</string>
</resources>