<resources>
    <string name="app_name">Tugas13_Dedi</string>
    <string name="textView_Main_Film">Pilih Film</string>
    <string name="imageView_Main_Banner">Main Banner</string>
    <string name="textView_Main_Rating">Pilih Rating</string>
    <string name="button_Main_Submit">Submit</string>
    <string-array name="list_film">
        <item>War Games</item>
        <item>Take Down</item>
        <item>source code </item>
        <item>pirates of silicon valley</item>
        <item> antitrust </item>
    </string-array>
    <string name="sinopsis1">
        WarGames merupakan sebuah film Amerika Serikat yang dirilis pada tahun 1983.
        Film yang disutradarai oleh John Badham ini pemainnya antara lain ialah Matthew Broderick,
        Dabney Coleman, Ally Sheedy, dan masih banyak lagi. Tanggal rilisnya pada 3 Juni 1983.
        David, pemuda ahli komputer, menggunakan mikrokomputer untuk kembali ke domain aman.
        Kemudian, ia tak sadar terhubung dengan sebuah Super Computer tentara yang menembakkan
        rudal militernya sendiri.
    </string>

    <string name="sinopsis2">
        The Take Down merupakan film asal Skotlandia yang dikenal juga dengan judul Billionaire Ransom.
        Bergenre thriller, film ini disutradarai Jim Gillespie dan ceritanya ditulis oleh Alexander Ignon.
        Kisahnya tentang kamp di Pulau Soay, Skotlandia. Di sana, terdapat kamp untuk anak-anak pemberontak
    yang berusia sekitar 25 tahun. Meskipun banyak yang berasal dari orangtua kaya raya, anak-anak tersebut
    ditempa untuk harus tumbuh dengan cepat dan menangani masalah dengan tangan mereka sendiri.
    Terlebih setelah kamp tersebut disandera oleh sekelompok penjahat.
    </string>
    <string name="sinopsis3">
        Film Source Code mengisahkan tentang seorang pria bernama Colter Stevens (Jake Gyllenhaal).
        Colter Stevens tiba-tiba terbangun dan mendapati dirinya berada di dalam tubuh orang asing
        yang tak dikenalnya.Pria tersebut terbangun di dalam sebuah kereta yang tengah berjalan.
        Wanita tersebut ternyata mengenal dirinya sebagai Sean Fentress.
        Namun, Colter Stevens sama sekali tak mengenal Fentress dan mulai mempertanyakan identitas aslinya.
        Delapan menit setelahnya, sebuah bom meledakkan kereta tersebut dan pria tadi kini terbangun
        di dalam sebuah kapsul.Di sana, ia bertemu Kapten Colleen Goodwin dari Air Force (Vera Farmiga).
        Colleen menjelaskan padanya kalau ia adalah Colter Stevens, namun ia ditempatkan di dalam
        tubuh orang lain. Ia sebenarnya sedang ditugaskan dalam misi Source Code.
        Source Code adalah sebuah program perputaran waktu yang dapat mengirimkan seseorang pada
        tubuh orang lain sesaat sebelum meninggal.Stevens ditugaskan untuk mencari dalang dibalik
        pengeboman kereta yang menuju Chicago.Agar dapat menghentikan aksi pengeboman selanjutnya yang dapat menelan jutaan korban jiwa.

    </string>
    <string name="sinopsis4">
       Pirates of Silicon Valley is a 1999 American biographical drama television film directed by Martyn Burke
        and starring Noah Wyle as Steve Jobs and Anthony Michael Hall as Bill Gates.
        Spanning the years 1971–1997 and based on Paul Freiberger and Michael Swaine s 1984 book Fire in the Valley:
        The Making of the Personal Computer, it explores the impact that the rivalry between Jobs
        (Apple Computer) and Gates (Microsoft) had on the development of the personal computer.
        The film premiered on TNT on June 20, 1999. Steve Jobs is speaking with director Ridley
        Scott about the creation of the 1984 advertisement for Apple Computer, which introduced the first
        Macintosh. Jobs is trying to convey his idea that "We're creating a completely new consciousness."
        Scott is more concerned with the technical aspects of the advertisement.
        Next in 1997 with Jobs, returning to Apple, and announcing a new deal with Microsoft at the 1997
        Macworld Expo. His partner, Steve "Woz" Wozniak, is introduced as one of the two central narrators
        of the story. Wozniak notes to the audience the resemblance between Big Brother and
        the image of Bill Gates on the screen behind Jobs during this announcement. A
        sking how they "got from there to here", the film turns to flashbacks of his youth with Jobs,
        prior to the forming of Apple.

    </string>
    <string name="sinopsis5">
         Antitrust (juga dikenal sebagai Conspiracy.com[4] dan Startup[5]) adalah film thriller tahun 2001
        yang ditulis oleh Howard Franklin dan disutradarai oleh Peter Howitt.
        Antitrust menceritakan seorang pemrogram yang idealis dan sebuah perusahaan besar( NURV) yang
        menawarkan sejumlah besar uang untuk para pemrogram berbakat yang mau bekerja untuk mereka.
        CEO NURV (Robbins) awalnya terlihat baik, tetapi Milo Hoffman (Phillippe) perlahan mulai menyingkap
        rahasia tersembunyi di balik kegiatan NURV. Film ini dibintangi oleh Ryan Phillippe,
        Tim Robbins, Rachael Leigh Cook, dan Claire Forlani, Antitrust dirilis di Amerika Serikat
        pada 12 Januari 2001. Milo Hoffman (Ryan Phillippe) bersama teman-teman pemrogramnya membentuk
        suatu perkumpualan bernama Skullbocks. Mereka selalu menemukan ide baru maupun penemuan mutakhir.
        Perkumpulan ini semakin lama semakin dikenal hingga akhirnya kegeniusan mereka diketahui oleh
        Gary Winston (Tim Robbins), seorang pemilik perusahaan NURV (Never Underestimate Radical vision),
        pria yang berambisi mendominasi dunia lewat jalan dunia maya. Segalanya ingin dikuasainya lewat
        kecanggihan teknologi, mulai dari urusan pendidikan hingga hiburan. Awalnya Milo merasa tersanjung
        mendapat tawaran dari orang sekaliber Gary. Dengan berat hati pun ia keluar dari perkumpulan yang
        telah mengangkat namanya. Selang beberapa waktu, setelah Milo bergabung dengan NURV.
        Ada kejadian aneh yang membuat Milo curiga. Teddy (Yee Jee Tso), salah satu sahabatnya
        di Skullbock mati terbunuh secara mengenaskan. Kecurigaan Milo makin bertambah
        setelah Gary menunjukkan kode baru yang tak diketahui penemunya.
        Dengan segala upaya dan risiko Milo pun berniat untuk menyelidiki pembunuhan Teddy yang
        dianggapnya ada hubungannya dengan NURV.

    </string>
    <string name="imageView_Detail_Pic">Detail Banner</string>
    <string name="textView_Detail_Sinopsis">Sinopsis</string>
    <string name="textView_Detail_Desc">Deskripsi</string>
    <string name="textView_Detail_Rating">Rating</string>
</resources>